★求教！點解HSBC可以由十幾年前$150跌到早年$33？

佢地點解理財咁"優秀"

仲要不能回家鄉

廢老餅乾罐 勝過hsbc理財團隊

點解你仲在生

hsbc成日賣廣告話佢地財富管理d人好勁？

你問返清姐啦

IT人想學下野，被人歧視

仆街啦，老貓嚟財經台

呼叫蓋清

因為133銀紙貶值，33嗰時升值，就買到4股

no

因為昨晚發夢，夢見65歲時拎mpf輸到全數只夠買一個M記漢保包

老貓入一手5嘅話一升到80有人去社署投訴，份老綜冇埋㗎啦

乜5號會升咩？從來見佢跌多過升

學大師，莫講話M記，Mos Burger都幾萬個等住你食

今年由5X蚊升上嚟喎

47 蚊入 69 蚊走埋啦 , 點會冇升過

LM

呢d只係低位波幅
佢從未真正從高位（$150）升過！

食天馬啦

老貓走嚟呢度令人擔憂，好在冇見蓉e,你點睇?

老貓=黑氣石

臭貓點睇我一唔返工就冇晒力
剩係可以撻喺床瞓？

請教楊明霞醫師。醫師說自慰對身體，真的沒有益處。從何說起？首先五臟中的腎臟，負責生長，發育和生殖的功能，而經常自慰的人，腎氣通常比較虛弱，腎氣虛的人，會比較容易感到疲倦，容易有生殖方面的問題，又容易腰酸腳軟。

醫師都引人犯罪
點忍

尋晚見唔使返工真係打咗個J

you J 游b too much

How about u?

咁多人只睇價錢 唔睇佢曾經世界大供股

老貓點睇游B有機會入獄

臭貓會劫獄

佢冇咁笨，想去做懲教通游B櫃 . 2穴

老貓再世失敗d定匯豐失敗d

俾TB 二穴同時責+鼻孔責+全身bubugi

sure滙豐

用左X光了

變態

樓豬手持幾多股

因為匯豐專炒IT部門

跌了

入咗，多謝老貓

坐等$40，永不翻身

滙豐=廢老

做股東，有大餐食，唔怕跌

股東大會王潛水我準備接位

滙豐股東大會喺倫敦....

其實如果07年高位150買左匯豐
今時今日計埋息已經回本有突